[時時精綵美麗滿載]五月二十六日田草十一場賽日討論區I

大賽日

到潘神拉馬的日子

唔撚再賭二班同三班
立此存照

要小心潘狗了
獎金獵人

帝豪福星3歲2班133 1200都可以1 take pass
唔知其他得唔得

尾場算唔算做馬 邊有可能二班都幾隻慢閘

佢同你講就係咁岩得咁橋

邊個咁抵得諗打鳩佢

帝豪福星暫時係短途第二把交椅啦
但係次次超新星都冇佢

阿般輕輕鬆鬆又3win

仲有五次谷草

Lm

成哥啲馬 傷完跑得返先講

怡昌寶寶可以升到幾多班

咁熱都貼

佳運來

日本騎師有外線馬

隻馬group見

方仔 馬主

兩樣都睇唔到同日本有咩關係

之前醒目再臨就話日本馬主啫

試閘之星課閘真係好撚勁

有理共想 田閪安GG

隻野而家力短左
paul so想佢試短途啱架

時時好似無之前咁FIT

對呢堆馬唔使咁弗都食硬啦

我覺得FIT過之前,佢之前D 1200米泥閘要稍微推幾下先keep得住唔落後太多,呢次推都唔洗推就keep到

春花秋月

希望季尾川田出戰國際騎師錦標賽都有外線馬

唔fit會唔會爆唔起

戰士5檔133

未驚過

潘頓:

日本打比轉播都無，橡樹就搞個賽日呃錢

個日唔算呃錢wo雖然爆埋d奇怪野但半熱門算正氣

連達文一個都殺哂馬會阿叔d車錢

可能識阿Zac，借佢connection搵到呢

遮打8同9檔係盲門黎

激賞史卓豐
再殺多次

時時/日本馬係時候創造歷史

嘩估我唔到小氣鬼容癌
洗唔洗咁襯

豐今期得5隻馬跑都要延遲停賽
心中有馬

鄭俊偉4班谷2200出四隻

漁翁撒網

諗起李易達同場出幾隻都贏唔到

心有靈犀其樂無窮永常勝

識買了

第10場一拎起手
1 2 3 5 6 7 9 11 呢堆叫你簡4隻都難

唔係話有條例 讓磅賽一個馬房最多出4隻咩

遨遊戰士缺課?
想分多幾蚊定係有咩事?

全日幾匹1.3, 1.4倍
我覺得可以唔駛買佢

呢啲同美麗傳承一樣,無操幾日都夠贏到你無得跑

輸左你會唔會翻閹多次

你估加州萬里咩 閹完又閹

忠心勇士穩啲定遨遊戰士穩啲

遨遊
頭場啲兩歲馬直路得，轉灣未必得，過往出過幾次事

買呢兩隻我寧願聽日買川河

聽日條港隊Q有幾熱

3倍 比到盡

今次嗰邊派啲馬好似有返啲水準 冇上年咁水

雖然應該都係港隊一Q返

目前，不少人相信本年度馬季最佳長途馬榮銜會成為「時時精綵」的囊中物，且看牠能否進而締造歷史，以及會否於6月底遠征日本出爭一級賽寶塚紀念賽，為其競賽生涯增添另一項重要榮譽。

練馬師告東尼今天（5月21日星期二）早上表示：「最重要的是看看馬兒在今仗後狀態恢復得如何，我們方能決定是否安排牠到外地出賽。」

「不管馬兒今仗是否能勝出，假使牠賽後狀態恢復得不夠好，那麼便沒有理由讓牠到其他地方作賽。但假如牠狀態恢復得很好，我們便會安排牠出征日本。」

硬係覺得跑完後如果隻時時狀態其實唔好,淒涼佬都會照去寶塚都唔係第一次

隻窮追不捨咩嚟

玻隊最勁果隻 好似3個野雞g1

仲有新加坡馬王 戰勝

不過係幾年前嘅馬王 星洲阿方索

都係馬主出錢啫

加州萬里讓賽蔡頭加州多寶

火麒麟仲唔退

巴基1173磅,仲有冇人屈告仔谷肥佢

機智神狗

兩季前贏跑馬地1200個隻？

[澎湃動力川河尊駒]五月二十五日新加坡克蘭芝一哩賽賽日討論區

哇唔講真係唔知呢隻野仲係度
兩季冇跑

唉 軍歌退出埋

睇嚟喺沙田都係冇得贏了

忠心勇士有1毫子息收
正呀

海外無post

天外天又出

原來浩賢都中唔小……照抄都應該中好多

想問下呢位專call海外賽事的馬評人叫咩名?

睇黎聽日有大機會跑變化地

梁浩賢

香港而家個草除非真.紅雨否則俾盡好至快

華蛇有冇其他場既心水

今日堆馬好難買 好水

有個雷雨區黎緊
一陣應該會變化地

彪哥 求水

臨場有雨既話達狗一定要拖埋

好撚大雨 達龍狗換埋雷神真係坐p望win

咁大雨，頭場啲BB仔未必搞得掂喎
1.1倍

馬會裝左力場,你禁左邊數落第2個icon,大雨位掠過哂馬場果頭

唔會呀嘛上次睇佢哋一齊跑，完全跟唔到喎，好似兩班馬咁樣跑

正路係時時 歡樂 巴基 達龍呢4隻

2400喎 冇可能冇鷹雄

歡樂之光上場都唔差
識守2位 唔同馬克鬥燒
最尾仲追到巴基

咁又係

琴晚莫雅愛爾蘭2000堅尼日跣死好多人

TOO DAMN HOT睇黎係咁上下

感覺3歲戰線好弱

兩歲王冇乜邊隻可以三歲都仲有貨

落雨買少少佳運來先

識野

頭場6號個名

咁撚大雨點入場呀

落雨 唔識買

同埋達龍驅其實主要跑法都係放頭囉但係呢就一定唔會放得勁過歡樂之光同埋馬克羅斯，所以除非買四連環呀或者四重彩如果唔係根本唔洗拖

落雨爽呀

落雨 達龍狗有場地加乘

John Gosden明知得九日休息 上場東帝咁辛苦就咪去愛爾蘭啦

航班延誤、頭場忠心勇士改配蔡明紹. E-mail 此主題給朋友
[隱藏]

投注潘頓騎師王既要留意.

香討見到..唔知堅定流

頭場有冇遊水馬

落雨的話歐洲馬先最勁啦,平時跑D咁既馬場

coolmore 仲有打比嗰堆 掃晒啲預賽 好似好惡

障礙賽

有冇手足係沙田 知唔知有冇雨

頭場有冇游水馬膽呀

就算水浸都係潘拉q啦 兩隻大超

唔係啊

On9琴晚跑完番撚左黎啦散流料

想睇杜Sir跑濕地

呢波完左後面仲有一波
起碼3點先停雨

睇返新加坡返香港嘅航班冇一架delay

大雨區已經過哂鳥

係買邊隻第二

廣陵王第三
荷花第二

遨遊戰士落雨好似無咁好

落雨跣腳

有無游水馬

軍歌應該退得休 八歲傷韌帶

第二場想搏下阿國

係澳門左面仲有一撻黎緊

變左大交合post

好似好耐無見威風霸皇咁

今日我當值：資深賽馬投機顧問

Working hour : 12 - 6 pm

隨便發問

忠心勇士拖全餐q有冇肉食

場g3邊隻有淋地績

我都諗緊

你咪撚燈

試上咪知

位置都難買

頭場all in 忠心勇士收息？

小巨人 加州放頭應該都好跑

1.1

想睇佢跑唔出

頭場跑1200唔係跑1000 睇真d先好買……唔係直路啊

點睇都只有2 9有力接近

我都係
獨贏唔買7.9買其他全餐都點本

回本

落雨買徐雨石

激賞

落雨 達龍狗主場

臨開跑取消黃雨

閃電烈馬 P

加州同路

唔信邪

雨勢冇想象中咁大

買左咩

容狗小氣綸撚馬迷系列，估我唔到

3號御風超影

有錢都唔好咁啦

第一場買乜

1.0win CLS
你擺傳承係哩到1.0都未必要啦

隻馬仲好生

絕對可以

「忠心勇士」上場冇打bin 都輕鬆第一
而同場第二既「知道必勝」，雖然打晒 bin 都輸2個馬位
但其實隻馬唔廢
佢下場即 win ，仲要贏人3個馬位

可想而知
「忠心勇士」真係超晒班，
依我睇馬多年既經驗
呢隻馬既質素起碼上到 G1
「美麗傅承」接班人

就算Win 有1.05 都抵買
買HSBC 都要等一年先派5里息
你買「忠心勇士」就2分鐘後派5里

Thanks

華倫都贏疤狗
頭場爆冷不是夢

多謝彪哥

大佬彪要7大家識做拉

榮彩大道

燈力全開cls

7 搭全餐

1.0息都無撚得收

7-923

估我唔到！

2-7

反手反到

冷！！

冇7真係多謝bill gor

789 10

我信佢99%贏
但唔會買囉

阿國

廣陵王

跑咩

咩料

7 2 9 3

7 2 9

根本唔同班

2-7 pq輕鬆

我達寶藏廣陵王

又輸錢 慘

三重彩買2第2 好險

贏得誇張

FATFAT

廣陵王 fatfat

好耐無試過頭場收工

有冇打過一下

開掛咁款

中！

策騎指示 坐穩

其實呢場話平頭都得

馬會又想陪少啲

隻廣陵王得兩課閘都追咁多

忠心勇士真係搵你阿媽騎都識贏

對手太水

買80蚊獨贏個個
而家買80蚊位置反而有錢贏

下場熱咪又係冇

Post 飛睇下係咪50k

7全餐都有錢贏
以三重計
$1注 7拖全餐 = $72
派$78.3
收益有1.0875 倍

3號PQ全餐跑第4

正 250蚊

隻2游水馬嚟

唔好督爆人啦

點解會咁撚好分 一定係79有人買左好撚柒大

重點係 何呂又冷食

何澤堯揀親啲新馬都有上名

我

收工！

今日要睇住 多數唔會淨係得一隻

2-7連贏多 定2-9位置多

正q啦

25 > 16

R2: 有冇人可以講下隻勁瀟灑

捉到唔識買

冷門變半熱 後追 1檔馬 唔值lo

四重彩擺咗9號第二位 2號第三位

下場可以點買屌

前次BOXSIT位 啡格15倍變5倍 一步都冇

雨都冇埋,游咩水

收到 咁忍下手先 睇準再出擊 thx

理性分析

勝利仔hi

探險家都差唔多係時候

頭場4重收錢

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 忠心勇士 / 52 / 4 0 1 0 0 / 上海oscar / 1
/ R 1 忠心勇士 / 48 / 3 2 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 2
/ R 1 忠心勇士 / 46 / 3 1 1 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 3
/ R 1 忠心勇士 / 46 / 3 1 1 0 0 / 小巨人 / 3
/ R 1 忠心勇士 / 42 / 3 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 5
/ R 1 忠心勇士 / 42 / 3 1 0 0 1 / 卞城公主鈺琪 / 5
/ R 1 忠心勇士 / 40 / 3 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 1 忠心勇士 / 40 / 2 2 1 0 0 / 朴智媛 / 8
/ R 1 忠心勇士 / 38 / 2 1 2 0 0 / 金地飛客🐎 / 10
/ R 1 忠心勇士 / 36 / 2 2 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 12
/ R 1 忠心勇士 / 34 / 2 1 1 0 1 / 智高無上 / 13
/ R 1 忠心勇士 / 28 / 1 2 1 0 0 / 求其 / 15
/ R 1 忠心勇士 / 28 / 1 2 1 0 1 / 華可可 / 15
/ R 1 忠心勇士 / 26 / 0 3 2 0 0 / 羅承傑 / 18
/ R 3 為你贏 / 24 / 1 2 0 0 2 / 伏部半撞 / 19
/ R 4 遨遊戰士 / 38 / 2 1 2 0 0 / Regen / 10
/ R 4 遨遊戰士 / 28 / 2 0 1 0 2 / 鄭恩地 / 14
/ R 4 遨遊戰士 / 28 / 1 2 1 0 0 / 肥豬仔 / 15
/ R 7 同樂日 / 4 / 0 0 1 0 4 / 非洲海底椰 / 20
/ R 8 時時精綵 / 40 / 2 2 1 0 0 / 追命 / 8

屌又係小鬼氣走場

小氣鬼呀....

又走場狗

楊明綸又唔跑

2 埸 10 >2 >8

我想睇小氣鬼 可唔可以唔好咁

好渣
成日都中離

落雨返去打機好過啦

屌想買佢嗰隻

帝勝之星

莎拉有無走

又同返去扑野

上次走場有冇落雨

好似都有

佢係咪試過落雨墜馬有陰影

靚跑得定探險家好
而家拎住帝勝之星 勝利在手 明駿之星

楊明綸(已虧)

買左1-10 pq

2 8 10q qp

其實我覺得靚跑得應該係要放既馬 但黃俊 入面果個牙拉 會唔會比人撚狗咁撚...

呢組又係好垃圾

佢好似要戴CON跑馬 落雨入水應該唔得

阿拉撚佢只會一齊死

頂級騎師田雞14檔 請大家留意佢精彩演出

呢鋪放頭跑

今日冇啤酒飲

熱門入面呢隻 真係第一隻飛 14檔田雞

田雞能力邊算頂級
但算勤力、雜食性
咩馬都肯接job

10- 8 13 2 6 1

大力臣巴打請解釋

鬥後勁全香港最勁 問題係直路佢係邊個位同你鬥後勁

接近終點 前面明駿之星 走甩左架喇下

Hello 落雨最好喺屋企睇馬
祝你贏多啲

勁瀟灑

睇流左
冷可博

睇表演啦

R2
7> 2.10.12 Q QP

你係我愛馬

呢隻都19蚊

2-10 Q

大熱蕉

頂唔到

10 8 7

頂級騎師走五六叠

冇得追

nigga果然冇令大家失望

咁撚熱條q

田雞弱智?

無拖到7號

中位置👍🏻

貝蛇

開心咗大半程
騎落去乜柒都冇

田泰安不如死左佢啦

多謝巴打

睇田雞跑馬真係好好笑

好心比隻7跑第2啦

話左啦
上面仲吹奏

閃電俠跑足1400 雖敗猶榮

獨贏 沙田 星期日
2 場 10 明駿之星 $10000
朋友再來料..仲有一隻...耍的講聲

屌 啱

熱到唔知買咩 買10蚊 10拖8-7 咁又中晒可以麥記加大

真係好差

頂級騎師

屌你老母田雞 全程4疊 好心你留一留 直路先飛出去啦

p有番1.8

馬台來料.. 你老母俾狗屌...

屌7，10位置Q 得6.2 不過都多謝連巴

o遊戰士

又係你

四重要左12無8

頸渴

全部貼欄識買了

你輸到傻撚左?

走啦傻鳩

不是呢隻

又係係條死傻鳩

尋日仲未比人屌夠？

屌你老母 買咩輸咩

下一場我有隻超重心 有無人想知-.-

田雞白路飛長幸福分享 屌你老味

我第5場有重心
一陣再講

耍你老母咩

大力臣巴打 信左你隻12飛左8 4重差佢

彪哥 我今日撐你 你一定旺

Sorry 大佬下場中番

得步步友馬王頂得住

幸福分享

你個職乞..我轉頭派錢...咪撚俾我又見到你LM

下一場世紀重心
1p ！

呢隻果次真係可以同觀眾握手

唔耍呀 返屋企執屍啦

講下姐我都係4隻互串3$

岩岩頭場中左7號win
賺左5毫子
今日惦
精神！

外閃第一

咁都見到職乞 乞左兩年都未成功乞到100

請食飯ok?

最新消息 閃電俠下場換潘頓

一陣有無彪析?

我買左500一號彼
輸埋無錢開飯

我咩料都唔信 但bill sick我一定跟實

使唔使搵返你D職乞戰績你回味下?

人跑千二佢跑千四

下場怡昌福星

要 要回下 搵到抽中我既 可以爆我ac出黎

一陣有

潘頓蘇保羅 兩倍補中

早少少出想盡早部署

上場尾場跟你買火車差小小有P

田雞驚唔驚屋企人俾人咀咒，隻隻都跑握手位蝕到你老母

當怡昌寶寶咁買

明明雷西去左日本果期佢正正常常

第一日睇馬。。。？

14檔一開波已經確定跑線

告仔射住佢姐嗰排

痴線洪荒駿駒贏10個馬位

你個職乞次次lm 我次次抽起你件傻西

轉頭派$200 你要好好把握

腎仔: 一定喺出面㗎啦

頓騎王派錢？有1.85

$10

Fatfat

又同路。。

阿婆都識買既馬 仲要事後貼出黎拜山呀？

爆完大冷賣到25蚊
廢老

係

4 7 13同哂？

3 7 9 12冇錢收我自貼

五陵霸 13 131 田泰安 姚本輝

準備笑

琴晚諗訓鳩買

10蚊準過你

自貼咩 講清楚

中晒有冇500蚊

搵定張靚女相

頭兩場都已經有一倍幾

四大熱門

講真田雞識撚騎馬咩
一係就啤酒園一係就縮係內欄死都唔抽出黎讓路比契哥

你講野?

2號膽ok?

屌今場有啲想要頂級騎師。。。

我諗有100

想睇雪茄收信

小妹自拍

鄭俊偉

Show blocked....

過來乞。派錢你驗腦

我想去驗驗 LM
電腦掃描檢查 腦部
(平片)$2,000

重心握手推介

財帥

照電腦有輻射架
我多數洗多少少錢
去驗MRI
2皮幾

sorry ..唔派狗

OKOK 講定聲多謝大佬先

屌 又想捐骨髓

我有話睇獸醫咩 我屌你老母!

5 12 13
搏爆

隊醫。。。

..............

想買巫顯東, 求屌醒

中華一號有未 追到就破產

馬水啦 入黎比波水係咪未比人屌過老母牙

唔洗pre啦
阿妓不敗

5號五陵霸

追到佢引退啦

潘狗贏啦呢場

我即刻預告都得
阿仙奴
世3都走啦，風流波

新人報到

1,3

太多簡唔到

跑得威咁撚立既

有q

中華一號終於有

陳蛇外遊

9 3 5 7

頂唔到w 大仆街又唔比細佬食

我屌 又買中第四

嘩 垃撚垃時間

3,5 pq

感動

十抽1 $100

有冇人知蘇狄雄點解廢左咁多？
初初復出果陣好撚勁，成日贏冷馬
呢排係咪痴得多吳嘉晉

屌第四

狗餅馬既時間真係

lm

雪茄佬差兩win就成功了

小氣鬼走場D馬入晒嚟

呢場唔知乜撚野垃圾馬嚟

我了

3p

黃俊你留咁撚後把撚咩，又握手位

頂級騎師有p收都開心 1w3p ed

留名

場場大熱

2場第4 想4

啱啱走甩咗一隻 呢隻追返

財帥一步都無

雷神都有1.8p

LM

連贏咁肥既

梁家俊同PAULSO今季真係

50倍q

係wo

財帥做乜撚

508 呢個名好洗腦

我唔撚信雷西無撚買

派我

佢既話未必入到啦

你頭場勁中都未派我灰鳩了

楊明綸今季退出幾多次

條直路好撚好笑

梁家俊 蘇保羅 一檔落埋飛 騎落一步都冇
服左

三場大熱門贏晒

你500$q肥啲

領闖者呢隻閪馬要止蝕

遨遊戰士100%

叫你老味咪過來含我隻腳趾...
派10K俾她教好個仆街仔

你拎個老母出來比我屌完先講野啦ok!?

求彪析打救

你sure你有錢?
定要我老母養埋你?
定你可以叫我baba...我唔介意養多隻狗哥

個!?好mk

想問邊幾隻原本楊明綸騎

9號

好撚煩..個個POST都見到佢

閃耀鑽皇

唔賭1號W 賭邊隻W

講緊乜鳩有錢你去驗驗腦先

1號個騎師唔買

咪撚理條傻鳩啦 賭po老鼠嚟

叫你狗哥呀

威風霸皇

好撚煩, 賭馬都要嘈

9P點睇?

想要

召喚大佬彪

個騎師

3歲 133磅 5檔 值唔值1.1呀

屌熄左燈一樣啦

潘狗拖全定牙拉拖全好

唔值, 所以執到錢都唔撚買

1.1比狗買

做乜冇上一排個post愈來愈on9

セレビィ
派膠者
哈佬_無圖
上盤撚
我係香港人
神崎優衣(迷敏)
遊戲人生-空白
無財便是德
一齊
寶高
--------
以上10個之後抽 (for 為您贏)....
因為仲會斷續派同埋波post 都要派....
之後我再一齊抽

ok

如果田雞無前三就好

12隻一半過百倍
洗撚跑咩呢場

有正常過咩

死撚開啦

7-11qqp

呢場是但搵隻做膽拖全餐就算
最好隻1唔上名就包FAT

同路

做愛

Ok thx

都要膽中先肥

咩話 西夏之王贏

一齊中

jm9

咩話 熱刺

想試下9
小氣鬼換人就上哂名

! 爆呀!

中常感恩

10 抽1 $100

莫雷拉騎王！

祝羊

11批準

1-5 9 11

賭遨遊戰士贏幾個馬位仲好啦

12 位置

威風霸皇支持注

最後決定4-7-9-11

上兩季明明好地地
今季頭半季都還算係咁

愈來愈冇人講下馬賽績呀跑法呀等等等等

自己出去開個po抽啦屌
成版都係lm

威風霸王

咪臭係,搞撚串曬個party

常感恩成年冇出
唔睇好

gun左

揀隻晨操馬

接納

6429 孖寶 沙田 星期日
孖寶
第4場
5 勞動創造

呀龜上呀

課谷閘㩒住自己上嚟
其實幾吸引

收皮啦 佢一定有P

9p上

1拖4 5 7 9 11四重彩

要感恩

常感恩個p 一野

遨遊戰士

屌，win埋。。。

冇條欄就現形

easy ..中90K

常感恩

啡到5倍

笑撚死

嘩 我吊

田雞

真係湯到

接納

1699 位置Ｑ 沙田 星期日
第4場 位置Q
4 明欣賞
5 勞動創造
7 霸勝
9 閃耀鑽皇
11 常感恩

$ 20.00

屌你老母又第4

屌9呢

低撚到咁尻樣

田雞88

5倍
買嗰時9倍幾

1.1撻左 nigga有冇命走

潘頓：下次仲唔係我既
不過下次做唔到磅

潘狗有得搶馬啦

田泰安，出來搞笑

Dllm 痴撚線
Place 2.2打到落1.2
On撚9

1.3

新連華生輝玩完

未臭係

返屋企睇多D馬先出黎賭

假到

買位置諗住有2倍
得返1.2
比狗賭

點解要跑隻5號出黎

點會無命走 雷神1.0包尾都仲得

田泰安廢撚到

佢現家要隻常感恩好過啦

I’m

垃圾田

田泰安會唔會再柒啲

蓮華生輝？

12p

輸兩個馬位
潘頓:正，又多隻級際馬騎

個p發生乜撚野事

我2.4倍買

咪臭係，d落飛黨真係dllm

跑乜？

田雞（已灣）

韋達寶藏

其實呢場都唔關田雞事，佢已經走跑道中間

人地一早知贏硬

我都係本來見咁好分先買

11 1 12 5

好唔撚開心law 咁撚樣啡格無左一半錢

隻1

早知買w

D唔識馬的...又串串貢...又買個少少
連中3場...收你老味skin

落飛黨打到得5倍

其實係
個磅＋個檔＋個地

孖T先中首關

個地可能真係唔得

黃俊又阻撚住晒

贏硬都唔駛咁撚遲先入飛，dllm
咁我買加州更好喇 dllm

轉頭仲一場個朋友提供的...
再上來派錢

最後一注

1.2比狗要

Any water

我就係買咗2w3p
依家2舊都收唔足

呢隻常感恩濕地都跑55.97
實力未見頂

咁多人屌田雞 真係有人會買1.1w?

肥鬼閪拉還我血汁錢

點知淨係識跑濕地

呢鋪分分鐘唔使加分

繼續係3班跑

遨遊戰士叫新蓮華生輝
咁常感恩叫乜好

買得少都要屌？

賽前講緊贏幾多個馬位 當馬王咁賭

3歲133磅 5檔 仲要得1.1w

真•新精英大師

買左100希望有餐晚餐食下
要轉食麥當勞快餐

唔一早講?

戰士吹大左啦

會唔會淨係識跑濕地？

3歲133變化地都有得賴既

都係嗰句
佢課谷閘郁都冇郁衝贏隻馳曜風
唔簡單

頓騎王cashed

好似達狗咁

1.1收息都嫌少啦
如果用佢做膽冇理由會唔拖埋潘
其實佢跑第一第二冇咩分別

應該無第2隻精英大師
隻馬又大隻又壯
仲要動作好靈活

轉頭再上黎..去拿cheque

眨下眼達狗得返6倍都冇

90k攞cheque

新馬插三班 上場贏d新馬笑死人
未必信架

3歲3班133
怡昌難度唔低過傲遊

識1000都知有欄好過無欄
不過1.2倍買左好無引

哩隻得1.1的話
寧願頭場買忠心勇士

分分鐘都係得崇山寶既級數

睇你點對待谷草績囉

不gay 無過關飛?

一日未轉場跑過真係唔知
勁到好似天下為攻咁又得

潘狗1.75騎豬
莫狗1.95買邊個好

過關一早屌左

我覺得
起碼怡昌轉過灣先

7-2-8-4

忠心勇士都轉到彎
不過大摩兩歲寶藏通常好快收皮

天下都係一場貨仔炸

大臣今場買咩 要追數

勁嘉輝居然無人提...

麥牙糖

起碼叫做贏過

一場G1抵到爛

大將風勝

...有四隻腳都要留意

我8炸 唔識簡腳

識跑草地都要留意

fatfat

馬

試拖 12 13

jump 左4k 得番500點部署

買馬

金得彩

新獵狐

13 有p 派十個dom

咩牌子

playboy

快樂賽在win 十抽一派100

Ok

會啊1.1 買咗唔少諗住翻一翻
哈哈哈哈哈
攞晒啲回扣買春花秋月算了

威風駿馬

老馬 + 不利後追

麥芽糖有冇人要

付款會員

支持我國

I

貝蛇上

有隻大冷想去馬，不過騎師

其次：
2）單T : 9 拖 1,2,4,7

3

肥鬼冷食

2 4 7

買唔切big4

潘狗又比人落到1.6屌你老母

好精彩

有錢分終於
感動

屌咩撚嘢 大熱

大摩搵食日

屌你老母真係大摩

廢拉

你老母 拉狗 屌你老母

7號呢
屌你老母

爭冠

唔係最初咁畀人頂

莫雷拉你快撚啲死啦

1號同2號p
我要左2號得1.6我屌

我屌你老母真係想屌爆你
火車潘真係屌你老母咁樣後上第4都唔入三甲，唉大慢閘痴撚線

中晒3隻腳但死膽

Youtube有日本打吡直播,2點40跑

出馬表

1 2 8 13

跑3 4 屌

隻7號落咁多飛渣都冇

屌你老母唔撚係人黎

影都唔見

唔信雷神係好事黎

大摩呢隻都有

仲買佢唔知幾耐冇入過p

條友手風唔順 一日唔w都唔好買

肥佬麥又比人鞭屍

真係越追越冇

過關飛一多必死

贏左

不賭便是贏

你睇下火車連續幾期騎師王零分

因為彪哥買左

Saturnalia

G3 都買唔買雷神好呢

好想要有理，但田泰安騎，屌

本來想要12見到係火車即刻飛唔使諗

好過睇馬報 又唔貴

睇住食

旋風腿究竟點解賣到兩倍

勁撚廢

皇龍P啦

遨遊中伏之後
Never Teetan

又馬王飛 屌你老母

今場都係唔買了

R6: 9 -10

1 2 5

加州福星

勝得威

神舟寶駒

蔡頭

軍歌(退出)

全部特登避唔講佢

又底出

連達文

爆冷

岩岩先得閒睇，想問今日係咪唔利追
想博下皇龍大將入p, 隻野好忠心

Saturnalia冇長力

爆大冷

3 4 5

龍王+西沙里奧根本無可能有2400力

橫山個仔大逃 跟第二嗰隻唔斷 連達文擺太後

有冇人信史卓豐蔡約翰

日本打比濱中爆大冷

CLS 91.3賠

傷完無耐喎

聽聞有條友隊左二千五百萬羊落連達文單W

有理共想有無人要？

博爆冷要咗福永

擺前D都未必贏
隻馬最尾百五米都無力

去東京灣跳海

隻1.5倍大熱門一出閘差啲跌落嚟
重要有馬大逃，連達文

名父巴魯贏2019日本打吡

今場有隻幾有信心
有冇人想知

跟

戸崎外閃要打囉柚

快廣

打呲隻7號個騎師係咪岩田康誠…
無睇出馬表

想知

曰本日日爆冷

戶崎黎

好彩無轉播呢場

Saturnalia專心攻2000米樓下算啦

馬會終於輸

睇個騎姿以為係岩田

頭先不gay咪追左上黎
A欄應該有得追吓

仲有勁嘉輝追得好勁

要睇下有冇心追上黎,千二會幾難

DI DI 一路通

1 7都正路
係全熱門土星環迴影都冇

皇龍大將入位

小賤人

根本唔夠長力
班日本仔捧到咁高真係癡撚線

有，睇好入q

加州

時間破埋大鳴大放個紀錄

蔡頭底出

神舟寶駒會輸幾遠

包尾

D

飛得

1 4 5 7 四重

有理同佢一樣，不過有理快d wo

2-4-5-7

入直路係威係勢
最尾200冇料到

不過日本仔鍾意捧哩啲優良血統馬
冇計

有理共想 100%

屌你老母又打劫

100%輸?

win

2號WIN

皇龍仲有輕磅優勢

本來要1 2 5 8 依家要諗過

七號飛？

冇信心咪拖腳試下

東京2400都贏唔到
之前重話想靠佢跑凱旋門
真係食得屎

馬王飛

信級數

小巨人愈回愈愛

小巨人變大巨人啦

得返1.5我屙煙左 退飛喇 唔賭喇

5 1 8

10號

神周

加洲福星

加洲我屌你老母

彪哥

雷拉

驚鳩左billgor冇買

真係皇龍

彪哥旺

莫雷拉係咪無拜車公 呢隻都三疊

勁

有理仔

彪哥又中

皇龍

中

皇龍大將痴撚線

俾激賞頂

莫狗 好垃圾

屌1你莫雷拉

唉...
四連環 沙田 星期日
6 場 2 有理共想 + 4 激賞 +
7 美麗滿載 拖 1 小巨人 +
3 勝得威 + 5 加州福星 +
8 皇龍大將 + 9 仁者荃心 +
10 神舟寶駒

紅格？莫雷拉？

小巨人G1亞軍使驚你美麗

比人打劫仲要唔撚中

拍定手慶祝

6環彩次關買撚錯左多紅利, 點撚樣算

彪析

仁者荃心 玩死隻加州

潘狗一落機就騎 唔攰咩

小巨人

屌你老母拎左7號做膽

好耐冇出過T

笑撚左 10蚊黨博冷真係出冷 但係咪咁撚on9

皇龍真係有，好忠心

中q呀！！
柒俊fans了

4千幾蚊

個個都話冇人會頂佢 就係佢頂

任務完成 頂鳩自己友

梁家浚發揮一絕！

屎狗咩事

買咗7 1 2 8

Q fat撚到

60kilos睇住嚟食

激賞係咁頂美麗滿載
阿蔡點搞架

先死一隻標題馬

中撚晒腳我屌佢老母.....

頂自己友

唔係塞車 大將贏撚埋

屌你老母美麗滿載

第一次買四重彩，屌你皇龍大將點解唔跑後一格

隻馬自己唔帶 就死硬

小巨人唔傷成就會幾遠

潘頓>莫雷拉

屌打

潘 豬王收錢

仁者荃心跑多2步會過埋美麗滿載

易到

佢113唔放不如唔好跑

今季都冇乜幾何有時間坐定定刨下馬
幾難得中

J2啲主持咁開心 中好多咁

彪哥勁

Clssss
你話大家實力差唔多有得爭下就話姐
Dllm明知無得贏都要頂尻住同馬房，搞乜撚

真係估唔撚到美麗滿載埋唔到欄

屌你老母莫雷拉

莫雷拉真係唔好再信 狗黎

四連四重好熱

牙蔡睇黎又玩完一隻

條友得罪個大馬房
冇運行

內鬼

8，7受害者

雙7二班都贏唔到
點都唔會放佢膽

四重派幾多

屌牙豐做咩 各為其主 唔頂又比你屌讓路

一班尾二班頂

笑撚死真係, 呀菜以後仲用唔用屎卓瘋

史卓豐唔埋欄仲要頂出去
Clssss

好撚醜惡

點解我唔買4連環

四連姐
四重有8K

輸比奔雷可以高得幾多
帝豪講緊3歲133睇住閃擊黎食

咁樣俾內鬼頂法幾輕磅都無用

3歲短途最高仲係帝豪啦

係喎 唔記得左屎忽窿係阿般契弟黎

菜頭今日有D料, 巴基之星要了

多謝你呀蔡明紹 睇你幾時墮馬死

關人撚事

ok.....

順意寶幾時呀要？

死雷狗搞到我谷尻住度氣

騎師。。。

呢隻都2.1係咪on9

私食中左qpq...

真 屌佢老母

六環彩 6 場 1 小巨人
7 場 8 多紅利

明明TAKE撚左9號..

你地唔講真係唔知
Ok

唔怪得皇天比老苗封殺
有原因

[時時精綵志同道合]五月二十六日田草十一場賽日討論區II

POST 2

我唔怪佢喇，你估佢想既咩

搏大摩底出

出到我真係切柒

話說13巴去左邊

當多名利咁買

唔係佢頂住條欄加州福星會冇，加州福星會畀到個空位皇龍上嚟？

1拖全餐？

一陣鷹雄仲有無貨賣

人地隻馬咩113係要咁跑，跑啱冇錯你又要人墮馬死
技不如人/檔不如人就係度賴，輸果72蚊輸埋人格

停咗雨個地快番 偏差細咗好多

帝豪初出場1200米係國際賽日
做出黎既時間跑得仲快過爭分奪秒
好撚癲

馬皇黎應該

搏中皇龍 以為會好好分